一到中秋 就不停咁聽Eason

人來人往
單車
無人之境

無人之境係偷食喎

無時無刻都會聽

Lonely Christmas

得一個人 單身一個我昂然獨行

只可惜天地亦無情
我也開心飲過酒

從來未愛你 綿綿